港獨之子陳樂基 - 香港搖滾嘅驕傲

食屎狗

Who?

屌

幾年前佢上過 強國好聲音 所以係大6紅左

而家先知?

band仔精神永不死

fxxk

哇dllm
LMF Davy之前仲想簽佢地
香港band D主唱點解都咁仆街

rb 六號幾好

唔講出名個D啦
killersoap點同RB個D比呀

好耐之前返大陸玩好聲音之後，已經唔撚會聽

#hkindie

香港indie band同佢地割蓆啦

人地傑佬有係大陸開show
都無奶共啦

屌，killersoap幾正

x2
垃圾傻鳩

洗緊港紙～搵緊人民幣～

邊9個黎 聽都冇聽過

佢真係識玩 唔用iphone

大陸仔

寫啲好撚核突
似唔係被逼，係真心愛

嘔心

請善用不推文回覆，讓更重要既post上水